依家啲女仔真係主動 啱啱識就話要見家長…

我頭先問佢要唔要去我屋企睇貓
佢話：睇你老母

0/10

0 or 1？

Sheshe

睇在有個貓字
2/10

唔撚係想食你

唔通…佢要食我老母…

係呀

想屌你老母

我應該點拒絕佢？

你都要求見佢老母

唔係啊,係搞你老豆啊

我未ready好

死咗

又幾高汁真心笑撚咗

多謝

真心好笑

竊笑左一聲,咁就比你1/10

孤寒

低汁

樓主好高汁